人民日報—國安法通過的第一天，香港同胞活得像蜜糖一樣甜

點解係人民日報
環球時報都得

蜂蜜，乃是某個老鼠樂園中一個不能出現在中國的人物所愛吃的東西
「牠」為了吃到蜂蜜受過很多的苦難

我懷疑你正在試圖影射某個你與我都知道的人物